如果中共官話係粵語，連登仲有無人會反共？

講住普通話同講住廣東話屌你屎眼嘅分別

美國佬同英國佬都係講英文，美國佬咪又係照反佢老味嘅暴政

中共派連登仔一人一罐狗糧連登就會收聲

點睇派4000

依家中共講普通話 連登仔都唔會反共啦
反共只係連登既包裝, 實質做左乜就自己明啦

港共咪日日講廣東話，又點?

㕷們人民都吃草了
連登仔憑啥能吃狗糧

台灣人反唔反共

連登仔：大陸個啲叫廣東話，台灣個啲叫粵語，唔同既

唉屌打錯，香港個啲叫粵語先岩

反共，係同官方語言係乜，無半點關係

錯撚晒，反共來自保護自己文化傳統，唔只係廣東話

即係睇無字幕同有字幕av嘅分別？

原音AV同配音AV既分別

會覺得係自己人

p